日本冷門／另類偶像討論區(3)－偶想drop解散

呢個post係比大家討論一啲香港比較少人識或者另類嘅アイドル，
所以除咗出面已經有post嘅idol group都可以傾，
如果你有咩group想介紹，都可以嚟呢度講

最近新MV:
CY8ER『かくしぇーむ』

GANG PARADE 『Beyond the Mountain』

Maison book girl 『rooms』

二丁目の魁カミングアウト／まるもうけ

ゆるめるモ！／永遠のmy boy

Q&A:
Q:咩叫冷門？XXX 算唔算冷門？
A:求q基拉，只要出面無post講就可以係度傾。

Q:椎名林檎/XXX(插入任意歌手)真係好正
A:雖然係好正，但係唔係アイドル

Q:你識／追開乜？
A: 以下係我有追／聽過吓嘅group:
BiS
BiSH
Gang Parade
偶想Drop(就解散)
エモクルスコップ
sora tob sakana
BELLRING少女ハート/TTTs
MIGMA SHELTER
あヴぁんだんど
Passcode
Maison book girl
BPM15Q/ CY8ER
テンテンコ
おやすみホログラム
大阪春夏秋冬
バンドじゃないもん!
Necronomidol
uijin
。。。。。。。。。。
當然其實咩group都傾得，歡迎9up/叫春，問嘢都得

特別紀念偶想drop解散

前幾日live，好撚癲好撚過癮

終於到3

介紹：sora tob sakana

日本嘅數學搖滾樂隊（邊個叫math rock做數字搖滾我同佢反面）出眾及多得能夠自己形成一派。當宇宙コンビニ解散後，這個派別似乎缺少一個可以走向主流而不乏藝術性嘅組合。sora tob sakana嘅出現正好填補呢個空缺。

其實地下偶像嘅音樂點解咁特別咁有indie味，係因為背後有班地下嘅音樂人支撐，佢哋透過地下偶像借屍還魂，搵到食之餘又可以繼續做小眾音樂。

sora tob sakana 嘅producer係ハイスイノナサ同school food punishment嘅前成員照井順政同蓮尾理之，做出來嘅風格當然有兩者嘅味道："広告の街"直情好似係由ハイスイノナサ嘅歌入面cip出嚟然後填詞；"summer plan"同你期望係SFP ablum入面聽到嘅歌有九成相似。（讚嘆而非嘲諷）

sora tob sakana嘅製作，無論係樂器或後製編排上都極其成熟，同時唔需要現場演奏嘅負擔亦都令創作人放心寫riff。然而更重要一點係，佢唔會好似一啲濫竽充數嘅math rock樂隊亂填啲riff就話係一首歌。每一首歌你係可以聽得出佢個主軸，感情，而唔係話轉riff就轉riff，話轉time就轉time。當中"夏の扉"可能係"おやすみ”之後最有感染力嘅歌。(如果你唔計te'個種單純情感宣洩嘅話。。。）

當然sora tob唔係無缺點。成員幼嫩嘅聲音有時未必表達到歌曲嘅情感，但係啲riff某程度嚟講已經夠做；況且呢種vocal可能更受歡迎，或者有新鮮感。

你啱唔啱聽：如果你有聽開日本math rock，尤其係the cabs ハイスイノナサ tricot 宇宙コンビニ個類，咁sora tob應該都會啱你。

非idol介紹：oresama

自貼留名

事隔四個月終於1001到

今次要幾耐

LM

挑戰兩個月以內

終於要面對現實

第一次咁唔想飛

之前講嘅噴水，唔知仲有幾多機會

落狗屎

屌喇媽，明知比人塩都仲去睇，我究竟係咪有精神病？係咪被虐狂

who

同我訓緊

唔講太多 無咩人睇所以怕比人起底

已起

連邊個都唔知好難討論

你知唔知我邊個

知

平成琴姫 同 姫庭 算唔算冷門

Hi 金毛

Hi 傻豬

LM學野

唉 好想見...

Idol圈真係細

尋日你又唔黎赤坂

我Penisparker 去左救人
😞😞

唔影多d相搵銀 冇錢課

做咩搞我老婆

Penisparker你改名呀

見唔見到我

我好想講一句野好耐

唔識你

Idol呢d吸血鬼 個個月將我d錢吸哂
飯都冇餐好食 搞到我發唔到育

我宣布 以後唔比錢影相
只睇live

聽住先

會唔會用鎚仔耷碎啲碟

搬左黎娛樂台

好呀好呀

據講會多人啲

唔好咁迷信

求其啦

其實都關事 至少我本人好少入音樂台

日泰混血兒

黎完香港嘅公廁

繼續留名

有冇人要碟
有BiSH, BiS, GANG PARADE, 欅同乃

maison book girl（with カオティック・スピードキング)
點解可以咁撚正 有中野

我男朋友8月番香港
冇人陪我睇IDOL
好唔開心

搵我

你幾號到

聽日到渋谷

你係邊個。。。

我邊個？我咪ももかりん囉

平成琴姬上次多唔多人去，禾走左去おみやげ冇睇到

買咗HHKB

日泰混血兒影得開唔開心？

開心，我本身係港越混血兒，好有親切感

反而留意到有lite個bass
band set過癮好多

我正式宣佈

船木沙織世界第一

我已經贏左全世界

影咗幾多張

影左3張 但唔係重點

重點係我同FD係家庭餐廳食飯 我諗住去drink bar拎野飲 行行下 突然有人叫我名 一望過去係船木咁岩同佢老母係到食飯

之後佢走 主動走過黎say bye 老母仲過埋黎話お疲れ様

大家我宣布畢業
唔再比錢買感情了
有緣再會

咁saysay 典算

咁都算係咁啦

冇啦冇啦，仲話老公

アツコ點算

甘楽ヨネコ典算

屌，好彩個卒業live朝早搞，唔係就撞q埋bis tour final

p

今日明明應該叫春 但係佢搞到我e家仲係幾開心

諗起男人分手果張圖

グロリア グロリア グロリア~~

聽日影下コマチ先

好q熱

一點就飲酒，廢青人生

緣份話黎就黎

緣份=下一場migma shelter live

結果都係要坐過夜巴

我專登上網 買左件新3 見セイセイ

希望佢中意 我聽日個靚仔smart look

我點算

P

ユユ大成3隻馬位

其實都係香港普通女仔size
屌，搞到有啲想握

My wife

俺の彼女

星期二一齊握

握握佢

ドクソン

台風５号本州ルート
睇怕TIF就

打風怕什麼

搞果個怕呢,台場本身又大風
直吹既運營一定提前收曬HOT STAGE堆鐵馬皮

最多咪因天氣問題，暫停活動，大家早d返屋企休息

safe

你驚？

聽日撞咗event無得睇gang parade maison book

今晚七點鹿鳴館
900 yen咋

驚你番唔到黎

好掛住我老公

返緊

Express竟然無delay

今日嘅水係梨味

BiSH

等緊cancel

等到未

打風

又落耳
一間仲要過台場

呢個アヤfans幾可愛

今日見到雨宮伊織，好QQ，好想同佢生仔

同我生ok?

兩個都可愛

ドクソンQ D

Ok

已經好掛住

不要。。。。。。。。。。

抖下再揾

新post留名

唒氣

エモップ45分鐘

比家用

Ching撈偏?

分D俾コテジュン

好耐無咁早起身

我做緊地下idol ok啦

俾左2000yen買直播卷睇AKSB冇左自己條女既初舞台 會否不智

第一次post聚(好似係 )完滿結束
跟住就係地獄嘅開始

Why

而家出去深夜event聽日直踩TIF

Cover akb 啲舊歌

親手沖嘅cocktail

唉咁就(我)最後一次偶想drop live

屌，好撚熱

就死

Same
啲gap gap醃住左好痛

btw今日七次星が

唔係六次咩？
仲有三次P2M

已經分唔到幾多次

終於訓得

不了

瑩光棒個啲

改名未？

好惡

屌啱啱帶encore 起痰
柒到飛起

將TIF唔比做既野 一次過做哂
Ps:男朋友聽日離開東京 失寵 招新男友

應徵ptbf一個禮拜

ゴジーラ今日超靚！！！！！！！！！，！

Ok pm近照一張

最上もが離開でんぱ組.inc

我諗好多人都估到...

未解散都算係咁啦

改咩名好

めいちゃ男朋友

而家先話走遲啦

早走早著啦
上次忽然出po屌pinky

嗯

dklm啦 屌我個pinky

為左慶祝aya長留ギャンパレ
訓左十幾粒鐘

新宿は豪雨

癡線架！!!!!!!!！!！！！!！

應徵

去WACK做intern

好想比ましろ坐爆

背住セイセイ出去滾

原來真係同tob sakana同一間野喎
全部中一

凛ちゃん唱k

又落雨

今夜がおわらない

好此就係影左佢
見佢件T幾靚
買左之後送兩張特典卷局住影
結果就簡左佢 其他小學生樣

香港好好天

好撚得意呀！！！！！！！！！！

咁我寧願日日都落雨

主流/地下idol都追，留個名

冇得去TIF
兩個靚到

TIF好熱，又要冒住生命危險mosh

今晚場cy8er event 6個鐘係咩玩法

去唔到

睇啲live片又見到自己

dllm又落雨

片呢？

好柒

張drink 券消失左

比idol 讚皮膚好係咩概念

俾船木話過手靚

玩左50首歌

hi

淨係試過俾idol話把聲好聽

謎之idol

磁性嘅聲線

53

TIF玩得開唔開心？

我都讚過你把聲性感

你係idol?

我有男朋友

關事架咩

做唔到idol

交換LINE ok?

屌，影唔到

你排隊先

冇BiS睇,唔開心

pp

平時唔握開男人 握手既都係IDOL

岩岩同個客握完手 有D心理唔平衡

你當自己係idol個觀感就fit晒

即刻想落去追返1000YEN

釣佢

不了 都唔俾錢釣乜春

點解ましろ大波波 但係唔肥 咁正

やみい超瘦！!

瘦到

我要睇左邊

明日！！！！

三人體制!!!!!!!

我未出道

買左啲咩生日禮物？

パンダちゃん

！！！！！！！！！！

cop錯

！！！！！

做嘢BGM

我屋企大把

我無

Pp

!!!!!

屌中bug

掛住支結他嘅idol

好事,又推左4層

9月10號エモップ第一次oneman
各位ching如果係日本g持下
2000 円咋

假圖.......?

Back number算唔算

俾你post左先

摒住求真精神 一定要post

平澤芽衣 セイセイ老公 有人搵你地

做乜影到咁

送禮勤

送完了

晨早流流

追idol搞到飯都無得食 營養不良

理想

屌 無錢

呢一年半發生咩事...

又無人

去左鹿兒島見家長

伯母後生係咪ももらんど咁

宣傳下先

宣傳下

又中bug 頭先成個cm 無左而家又出番

係中左bug 喎... 個頁數無左第12頁

好想一齊去玩

係咪好qq

細個好似笑多啲

今日先知有隊雞翼sensation
有個好ももちfeel

唔知點解好女俠feel

有排玩

又渋谷

好靚仔

ペリたん終於出院

小川歩乃花リプ返祭
日本時間12點截止
得閒入去玩下

屌，唔想番香港，屌。。。

你走咗啲時間過得好快咁，日日見完miku就返屋企訓
訓醒又去見miku

返黎啦返黎啦

唔返呀唔返呀唔返呀屌～
我返咗去みく點算

之前嘅生活就係咁
落左堂睇live訓覺
話咁快就過左一年

但我無一年玩
molamola one man又去唔到，album又買唔到
下年都唔知嚟唔嚟到添

超正，話說佢做idol之前係OL嚟，有冇相

隊隊都揾人出黎祭旗

又中bug

有錢既生活,就係快活

最右塊面

是咪俾人杯

btw塊面大過ユユ

好想上台好似零ちゃん咁叫

我以前條女

美津濃

不得不提呢個

個陣有冇送duffy

就走都落雨

(今次)最後一戰

已經冇睇live一個星期

改機票睇AP

20分鐘真係好快...咁就完左

On9

番香港睇local野

你睇唔睇

唔比錢睇港女

hostel 個staff 係gang parade 飯

推邊個

サキ

yuyu

推ドクソン一定係好人

咁呢個世界應該好少好人

識貨

走啦

一齊浸緊溫泉

唔見你嘅

新推

認知廚大勝利

けんくん

遮黎做咩去返條女個twittet搵返有幾難

遮一遮個心好過D

Follow 我

跟番大家規矩

咩來

無錢買枕頭

戴cap帽個飯幾得意

凛ちゃん

今日佢生日！!!

想去

好彩有ching影底

樓主推得真係辛苦

一人post

migma shelter件t又ok喎

痴線，聽到精神分裂

鍾意midori嘅女仔=dream gf

香港個隊都有個みどり

靚咗

咩Ariel project

#減量天使プー・ルイ爆誕

ですねー

歡迎降臨

屌，原來條仔都有fancam

人哋未訓就係玩show睇show，我未訓就係開緊工

兩條仔先最正

點解post黎post去都係呢件衫

想要

今日一家三口去左沙灘玩

下次唔送duffy送衫

なっちゃん、、、( ；∀；)

みくちゃん、、、( ；∀；)

好狗

因為我送既

佢地個unit名

唉 畢業首個event咁遲先講 點飛

遊水過去

Ig follow埋個啲原來又係idol d fd

対バン睇過兩次都係望住兩條仔

你男定女

呢個post有巴打架咩

セイセイ老公仲係唔係到

同ましろ搞外遇比セイセイ斬死左

揾アイドル暖場

凛ちゃま把聲根本小新黎

而家啲幼稚園細路都炸手

一日入面見完ゆらぴこ又見モモコ 公平咩...

不過好型 好想紋

400

ア アム バク

出現了

神對應嘅さやちゃん

依個唔靚

個日臨尾同佢影，個feel好溫暖

水呀

我都好溫暖

應徵做私補

BiSH nico 生放送中

兩個推し

みんなのこどもちゃん 『ふたりはなかよし』

Minna no Kodomo-chan, a duo with walls that make it hard for them to have a relationship with people
An outcry from the hearts of children living in the harsh present time!

damn...

ぽち崩到

成功

你覺唔覺送禮好on9

覺

自己條女咩

點解爭咁遠

有冇人知呢隊咩料

覺

WACK ie(bis,bish,gang parade)嘅新group
有預感會紅

睇個名/樣似玩黑金

WACK不嬲搞出位嘢嘅（雖然無以前咁癲）
今次唔知玩咩genre
只能講松隈真係桃李滿門

好難講
之前BiS隻album封面係咁

跟住入面pop到瀨屎
NECRONOMIDOL之前隻新碟就真係幾black metal

我咁講因為個名幾似emperor(經典黑金band)
同埋都幾有黑金嗰種邪教/神秘感

係，ヨネコ大波好多

嬲豬

冇去到

你唔係無買咩

生日

3180張 可以玩到幾點

好渴.....

陳鍵鋒

屌，剪完頭髮成個成田大致咁

正wo
想要

眼訓？

掛住我

誰

好想同陳鍵鋒搞gay

呢個網啲起底越黎越痴線
アユニ間初中都起埋出黎

stalker
btw 巴打好耐冇上水

代代代 - 血湧き肉DANCE （MV）

幾過癮

正喎 breakcore味

轉行

好瘦！!!!!

冇人去

而家有62個トモダチ

[MV]Machine song(band DEMO)/おやすみホログラム

屌！

AKSB營運會唔會太腳膠...

拍個呢啲mv

慘被富山ban youtube acc

咩事

TIF d片 連發3個警告
好彩收到2個之後 我backup哂所有片

唔係e一年心血真係就咁射哂
都成100段片

其實我都唔明ban黎做乜
唔通會有人睇完youtube唔去live/唔買碟

AKSB本身冇咩出聲

係富士突然對住我玩針對姐 同一個場其他片都冇事 係搞鳩我

屌，好中

美化左山

又出新碟

國民男朋友

媽媽國民女朋友

點解咁蒙?

母子和睦

平到

大森靖子「サイレントマジョリティー」Music Video

都好關idol事嘅

見到都辛苦

好辛苦

佢老公唔見左

SLAVE
香港好撚悶

聽日開學

努力讀書

十月開學

請專家解答

八月ちゃん生日!!!!!

唔識

里咲りさ『Hot!夏!さま～』

中間笑到仆街

收工太夜，社畜生活冇法 話說黎緊月中放假去日本，結果撞正一個BiSH都冇

一場BiSH都冇先啱

睇電台囉
而家bish除左遠征都好少live睇
Bis都越黎越少
(我之前去一握完ペリたん直情腸炎Cancel晒d event )
Btw 睇呢場啦

運営突然消えたから自主活動と変わらないな

tip中左nicamoq
不過さえき收咗皮

NECRONOMIDOL - DAWNSLAYER Music Video

17號先去
同埋我齋聽BiSH

尋晚臨訓loop左5次
今晚繼續

This 啦
而家唔睇以後無得睇
チッチ呢段片超靚

Btw 應該會爆 萬一真係睇預約左先
強力推介

ユユ個頭好靚

出事

最後一個笑左

研究下先，雖則未必會去

呢隊係最暴動系嘅idol，十月就解散
就算有後續group，一間又好似ベルハー咁唔同晒
所以有得睇好睇，有今生無來世

國民女友

呢個先係

我先係

見到佢存在就無理地好放鬆。

だれ

”みどり”さん

ウブ幾靚

好想影浴衣チェキ

ももらんど巴點睇

咁先qq

做電話wallpaper好唔好

同我影

收返你500 yen ok?

#モモコグミカンパニー創業祭2017

你老味，奇跡の一枚

幾高汁

Mk

兢猜年紀

發現CY8ER變左6個人之後多左好多痴線佬

Live感覺啲痴線佬都係集中係りなはむ同ましろ到
不過6個人之後唔知點解正左
ぽち同やみい

passcode舊碟啲mixing真係好差下

りなはむ 一開始睇CY8ER都係因為佢

同プー・ルイ同輩

我同鄉

唔戴眼鏡正好多

好多圖

最初4人時其實りなはむ同ヒラノノゾミ係細個D
所以算係後輩掛
基本上パプリカ個MV係將呢樣野表現左出黎

講緊Gangparade 半隊都未過一萬

好認真

變咗樓主貼圖區

輸咗

幾時有樓主圖

唔洗找

假圖

同鄉2

抽中渡辺典算

高汁

做印度音樂アイドル嘅機會嚟啦!!!!!!

搵ももらんど要左佢

終於sold out

唔，幾靚

開page未

一間開 玩緊fm

叫咩名

暴動系アイドル研究會?
定照post 名開叫
日本另類偶像研究會

riot idol revolution

另類啦

厚

pp
今晚開fb page，各位ching支持下

由於呢個post爆post太慢，好難更新到最新資訊比大家睇，所以開咗個fb page放資料性同長文，希望大家支持下

媽媽系idol

新人，mon左一陣，唔想依個po死呀

雖然唔係暴動糸，有冇人聽過依隊
さくらシンデレラ
上次去名古屋睇左兩晩，幾得意

好感動
多謝你呀

時裝災難

某校勁band

無恥宣傳

52.2%

唔係100%咩

月薪港紙一萬都冇，真係生活到 ？

地下嘢不嬲係咁架啦
好多其實都未必係全職
你諗下香港個啲夾band/做idol，分分鐘一蚊都無得賺仲要倒貼

所以要買多啲嘢 影多啲相

咁夜唔訓

船木沙織E家到底憑咩搵食

所以要有男朋友

半個月BAN第2次

上次係富士BAN TIF
今次係ZEPP BAN @JAM

勁 迫害

係英國

屌，我就去

去讀書？

係,做一年廢青

邊到，睇下近唔近我依邊

住coventry/bham個頭

Google 話距離6個鐘
我住蘇格蘭

GG
我地係網絡世界相聚啦

我個follow idol嘅鬼ac雪雪follow左
應唔應該開始用個ac博佢like

恭喜踏入認知廚嘅領域

OP係エモップ TO?
依隊都想下年去日本睇

無做到生誕委員又去唔到線下會唔算啦
不過係追呢隊(追みく)追得最多嘅

入左就走唔甩

同意

ぷーちゃん

英國生活幾好
威士忌平靚正

真係讀書架
毒撚無朋友都係自己飲scotch

要飲酒英國佬實陪你飲，冇共同話題先係自己飲嘅原因

組隊英國idol

我就係idol

mama

好撚型

男友視點

可愛到痴線 每次見到都覺得戀愛了

男友視點

你你你快跪下看我引弓千里箭

人喺東京有得睇上youtube睇返block左海外IP嘅BiSH bomber-e live

今個星期唔少新片，可惜冇live :(

好想去

搵啲live睇下 跟住返來講下感想呀

件衫好bis

ゆるっと革命団各位巴打有冇飯？

邊條仆街話似小儀

瘦左既小儀

屌，自從聽咗之後就覺得佢無咁靚

圓滿結束

陳鍵峰靚唔靚仔

靚仔呀
似陳鍵峰好事黎

我

汁

食左幾日7-11おでん

聽講唱住首歌買會平啲

已經做緊4:00pm後9折，唔搵san值較飛

不過Lawson呢個星期個おでん特價正啲，全部野一律70yen一件

睇左咩

開始做英國毒撚

俾心機

嘩屌，煌めき+CY8ER

結果hea得滯掛住行秋葉原，沉迷二元次唔記得左三次元

推

今日上學去

屌up 錯

雨宮巴咁快灰左

仲有排捱呀

發覺自己已經冇見船木沙織2個月...

好掛住日本

而家我已經plan緊六月個trip
當搵心靈

めいちゃ真人應該起碼米九

巴打，突然醒起船木唔係畢左業咩？

力千係唔會理佢畢左業未
btw 佢畢業一個月之後 曾經出過一個活動 而且留左係事務所
一定會再見 要咁樣相信

巴打點樣開始飯アキシブ，講來聽下
我以為成個po都係鍾意bis嗰啲

你幾耐冇見我

我唔係

我對上個次見你咪船木前兩個禮拜囉

咁快又掛住我呀?

我其實一直都係板野友美死忠
上年8月因為板野友美巡演既關係我係日本留左2個禮拜
點知板野突然追加握手會 咁我改機票又留多一星期 個一個禮拜冇野做 俾FD叫左去睇AKSB
之後就落左船木E個火坑

其實我幾年前因為佢上個節目扮板野友美 已經知道有e個人 但係當年仲覺得不外如是
好後悔點解無早d飯上....

成日都覺得食左po

高登食POST 既情況 居然都出現係連登

食足4個

原來係咁
我都好後悔冇早啲飯，不過你嗰個畢埋，係慘啲

e一年其實已經好開心 都夠哂

web 版會
App好似正常
Bug 黎

アイドル卒咩，成日覺得好多卒完過一排又番番黎入第隊

我淨係エモップ同偶想DROP架咋

係 講明
アイドルの船木沙織は今日が最後。

又好撚SAD

好想再同佢9UP 好想聽佢叫我

可能轉型做歌手?
Btw 板野而家去左邊

佢把聲做唔到歌手 我FEEL到佢有D想做KOL個類

板野咪生勾勾ON99咁仲係到
8月尾出完本性感寫真 岩岩買到1萬本

日本d SNS 名人好多見面會/活動架
如果真係你有排追

真係都好呀

只要可以再見

其實我覺得而家世代交替緊，好多14 15巔峰嘅團都解散或者大換血，好後悔冇早啲飯偶像

如果你講地下嘢兩三年一個週期都正常呀
地下好處係解散卒業完過一排又係第隊再見～

都唔一定會架
同埋依一兩年嘅新團比我感覺有啲流，好多都冇以前嗰種感覺

エモップ

エモップ我唔係好熟唔評論
不過有隊而家好紅 ま字頭嘅我覺得好冇新意

咁架你 呢隊香港好似幾多fans下
不過認真主流風格係咁架啦
要逃離主流咪就走入地下
音樂如是 アイドル如是

整條breakcore 嘅track 咁breakthrough咁有新意
結果咪得一千個view囉

依啲又離偶像遠左少少
其實我覺得最緊要係high得起
我鍾意 Ready to kiss架

所以自己過電咪得囉

不過清你鍾意依類而家真係買少見少
似乎得返渡辺條友啲嘢仲留返係到

以前飯得太多AKB

記得第一次睇地下就係AKSB 發現原來IDOL係有人真唱 仲要LIVE BAND
個下好震撼

之後去D拼盤 發現原來地下都係真唱 個種現場感真係好感人

唱高音好努力但係都走走地音嗰下最正

成日撈亂你同雨宮

驗眼 個名差咁遠

誠意呀

你啱
依個po咁少人唔撈得亂

笑撚死

AKSB 年年都會去HELLOWEEN 既一個活動叫T-SPOOK

岩岩今年追加左韓團TWICE

船木隻泡狗 超鐘意E團 唔知會唔會喊死

望過下個lineup，好奇怪

有咩奇怪

7成出席巡遊既人都係TWINPLANET

新BiS第一場

邊類
アイドル有一兩隊堅追都夠晒啦
又唔係淨係聽佢哋啲歌

我已經完全放棄左追indie嘢
係咪好多地下飯以前都係追band

indie 野又唔駛追嘅
隊隊band都太有週期性
反而做出黎嘅album係永恆
所以都係擺落iphone聽下咪算

再宣傳下個page

Like左啦
新share嗰首幾好聽

Gang Parade 真係好正

幾期待empire 嘅曲風

キャンマイ真係好正

夢之合演！！！

好似今個月wack合演，好想去

我推アヤ多啲

點解冇早啲發現依隊
好撚正

屌 原來fes tive 星期日去左台灣
點解台灣人咁好運

有アイナ靚聲萬事足

真人（同片）都唔靚

無戚池

太多人影不了
留番比ayuni巴

btw 其實我post 頭個list 有

係喎

點解唔見左咁多人嘅

要戚池去呢度咪有

叫我？

又去日本

虹コン算唔算冷門

你話呢？

出面冇既都可以討論

凪

あかりん正啲

ののた淫啲

幾時開始咁多規矩架？
利申：未睇過wack 嘅ライブ

最早就BiSH 嘅
BiS都係近排先開始
垃撚圾
TTTs又有樣學樣

btw好葡萄

連TTT都....

簽record

幅圖想網搵架 我都冇得去
要專心讀書

d fd子個個都去咗

有冇話邊隊野啲人去左過當

我只係知好多人而家睇passcode 但係有冇啲細啲

你話同類／類似？
ぜん君都係好紅
偶想DROP今個月散
ゆくえしれずつれづれ（つれづれ）囉，暫時唔算紅
NECRONOMIDOL就正宗metal feel

水島さくら好似去強セン？（唔知叫第幾期，都係飯段估sosad)
小弟兩拳難敵N掌呀，要靠大家互相交流資訊

我儘都好似幾得

ok呀，不過大阪好遠

大阪係第二個世界

今日帶大家煮飯仔

唉......

agree

唉屌，去唔撚到，呃下佢哋like算數

btw法國佬

哇屌，RT左

想坐定定睇大運動會

AKSB 廢到冇得頂

台灣同香港待遇就係唔同啲
依個陣容我飛返香港睇都冇所謂

CY8ER AP

yammy媽媽😭😭

自己轉貼自己：

偶想DROP咁就正式收皮啦。
一隊地下アイドル生存到三年，其實都已經算長。出過下碟仲係解散前去過Zepp Tokyo搞one man，都算交足貨啦（地下標準黎講）。
當然有其他音樂風格類似嘅group，但係咁地下味fans又全部咁hardcore嘅我諗都買少見少㗎啦。『世界で1番激しいIDOL』雖然係自稱，但確實作為fans之後搵唔搵得返啲咁intense嘅show睇，又或者自己有冇咁投入，都真係唔係咁易。
可能之後會有後續group啦（雖然應該一半mb都會idol卒)，就算風格氣氛乜嘢唔同晒（參考BiS同ベルハー)，我諗一班飯都會繼續支持嘅，始終大家最後飯嘅係偶像，呀嘛。地下アイドル呢家嘢，好多都係江湖再見完，過一排又江湖再見，飯脫離唔到，アイドル要脫離呢個圈又談何容易呢？（各種意味上）
最後放返啲link做延伸聆聽：

（LIVE）

有聚有散
搵到新歡未呀巴打

暫時仲有エモップ嘅，
新歡就不了啦，好難有一隊mb音樂氣氛都咁夾自己嘅group
但會followゆらぴこ同凛ちゃん嘅新group囉，
今次我諗會好似追みく咁追佢哋。

「ずっとずっと偶想Dropは永遠に。世界一激しいアイドルが存在してた事実は消えません。」

不過真係冇乜地方可以scream住嗌call啦 （雖然エモップ啲live我有時都會scream)

雖然好矯情 但冇其他地方講 所以都講幾句
飯idol真係一件好神奇嘅嘢 歌唔係最好聽 囡唔係最靚 但係就係最好玩最開心嘅音樂

所以繼續玩落去 實有新歡嘅

對於我呢啲非王道撚+poser+偽hipster唔係咁易架
偶想drop有種特別嘅嘢，不可言傳只可係現場意會
都係果句，而家解散咗，香港又無fans，我鍾意點吹奏都得lu

我資歷淺 一場都未睇過
所以巴打依啲巨巨有新野記得係po分享

ppp

好想見你呀 るり

架巴士唔係廣東話就係普通話 好溫馨呀屌你老母

搵唔搵到同好呀巴打

費時搵啦，已經過咗好social個個階段
唔通玩嗰啲咩japan soc
而且讀書已經忙到仆街，根本無時間搞其他嘢

原來aya同yuyu一樣高

原來ハッピーくるくる又去過台灣...
屌那星公平咩

認真考慮緊今年暑假去台灣漫博

有咩睇 AP?

今年唔知喎 不過虹コン去左兩年 總之有咩多過兩隊嘅event都會考慮下 不過如果天晴原宿來 我死都撲過去
同埋AP香港睇算啦 唔值得遠征

台灣有ゼアゼア

其實係咪純粹去台灣好fu啲 我又唔覺台飯真係多好多

其實非主流嘢去台灣d show都小悶，因為啲觀眾唔熟唔識玩
有時間都係直接去日本啦
(上次passcode可能好啲因為係係fest玩)

去日本洗費大呀嘛
上次去台灣睇過passcode? 點呀？

無去呀，睇片咋
淨係係日本睇過passcode

每次講起台灣都會諗起個死8婆呃我會去台灣

之後我連機票都買埋先話唔去 射撚左成千鳩幾銀落海

邊個死8婆

仲有邊個

咪又係船木沙織

可能會變成美好回億呢

沒有船木沙織 什麼都沒意義

係咪台仔多人啲但係唔識玩 香港就掉轉

冇乜去香港個啲（嚟親都王道咁滯 )唔知喎
睇過一次local嘢但唔覺好hardcore

きのこ幾正

其實王道係激過啲ロック系
啲ロック系通常都唔玩啲ヲタ嘢 又好逼
反而王道多啲空間比你fing來fing去同鳩嗌

原來係咁

媽媽

有feel子

想玩

戚池

好撚凍

Birmingham 唔算凍啦巴打

夜晚又落雨
件衫又太薄

治癒系

PP

HAMIDASYSTEM嘅新歌。繼續hip到爆炸，Synthpop(?),4:3,cult味極濃嘅MV。

段片拍得真係好靚
不過idol味真係好淡 其實算唔算係電音多過idol

有冇辨法整多啲人入黎 想搵多啲人交流下

入嚟貼圖推po得唔得

貼咩？

大和明櫻

More than welcome

任貼唔嬲呀，
呢家個post又無人，fb page又無like

咁呢堆"另類"idol就係blur咗idol同musician嘅界線嘛
而且Live個感覺又會唔同，個feel會idol返

其實showroom有幾個開台嘅我都有留意,不過我諗呢D真係無人識啦

之前啲人去哂邊

啲死人ヲタク2ch就咁多嘢講 香港就連48po都死死地

新人留名

其實高登48po無死喎,另外連登係分開哂分團先覺得小人啫

Po啦 有咩所謂 王道嘅我可能識

高登嗰個好似貼圖區

有邊個48po唔係

珠po真係最小貼圖

萬人迷呢家嘢

好多而家都無乜上lihkg

任po,反正我自己post嗰啲都無理過有冇人識

想打長文介紹可以幫你po上去個page宣傳下

我淨係識貼圖,唔識講嘢又唔識寫文,渣渣一名

都無問題

今晚已經推左一個月份量嘅po

呢個成日參加sr活動,開台開得好密,無照騙真人同影相一樣

唔記得比埋條link添

係感動嘅

近排先開始睇虹コン,ののた咁快又話畢業

時代變緊呀
虹con依個世代都開始卒業

我其實講緊你呀白坂 仲有你呀なのし

睇三張野嘅idol就唔驚畢業
例如兩位媽媽ましろ と やみい

近排成日聽ゼン君
其實呢啲簡簡單單powerpop 都幾正

做咩突然多左兩版

有冇人星期日睇band-maid

想

依排見到啲超超細團黎香港啲咩鬼嘢日本祭都葡萄到想死

巴打上多啲水啦 多個人可能新年之前有新po

希望佢地會擺檔賣之前兩隻大碟

為海外手足玩得癲啲 為港爭光

冇咩野好講呢

習氣task have fun黎香港？

食左飯未

食緊

收工食日本嘢呀神巴

肥牛出前一丁加響玲卷

食窮鬼all day breakfast

食台灣拌麵

有無相

食哂不過有包未開

之後自己整左一碗味增湯

成世稻庭烏冬咁樣

好好味 誠意推介各位手足試下

香港有得買

老母香港買俾我嘅

等我聽晚又煮番個稻庭烏冬食下先,用木魚水(たし)加信州味噌,味淋煮酒做湯底

多手抽中左 我第一下反應係上twitter 對返個acc係唔係詐騙先

on9,地下アイドル玩獨食
黎香港做公廁咩

得罪講句task have fun已經係公廁

同埋唔覺得喺香港睇開心好多咩 全部自己人 通常個場都鬆動啲

俾神巴fake左我講心底話跟住冇人理我
咁不如大家都po自己點樣開始追idol黎聽下

who is 神巴

唔覺得

米po宮島亞弥
尋晚深夜話一齊講下點開始飯idol 我打完篇長文佢唔見左仲要冇人理我
欺騙我感情

地下入坑我好似講過 唔想再打

巴打原來係咁入 桜雪坑 有機會都想見識下仮面 之前黎香港冇去睇

Btw係今年もあ生誕？係既有朋友同你同一日去 同埋個陣有akb大合照會 有冇去玩埋？

巴打跳過地上直入地下

要比自膠自己 諗返轉頭嗰日冇可能係もあ生誕祭 但係有慶祝啲唔知咩野 所以我手快快打左出來 諗返轉頭都幾肯定唔係

我以為個個都48 46 或者桃草開始

雨宮巴你飯過48？

Wish I was there

迷過下ゆうこ架
不過畢業

おまえが一番
おまえが一番
おまえが一番
おまえが一番

我as one開始

禾cookies 開始 古參

有人幫手推post 好感動

四朵金花 我係阿伯嚟

哦....你叫我吹水,我渣渣咩都唔識,但你叫我貼圖就無問題啦,日日貼都得

肥姐本命？

不過星塵飯都幾出名唔會飯星塵之外嘅idol

もあちゃん開左個youtube channel 大家支持吓

新人留名
剩係聽bish
聽左幾個月咁上下

本身係唔係ヲタ

我第一個鐘意既偶像團就係佢地
其他乜都唔識（睇呢個post 先識）

其實我唔知咩係ヲタ

咁點發現?

低低地but可愛い

鋒鋒

bish都算紅啦
非idol飯食都唔出奇

。。。

癡線佬

YouTube 有班人叫月goosehouse 專唱cover
有次cover Orchestra
睇到原本個mv
就迷上左

補返猪狩早幾日上節目既圖先

成日見到你老婆同仮面一齊

你上網睇下bish bis嘅live 搵一啲同類型嘅idol 了解下咩叫mix 同call 你就入坑架啦

Chill住嚟啦師兄

冇計 我好hardcore

曾經係世上最強嘅live 希望仍然有以前嘅水準

嚇走新人啦

又關你事

佢地支持同一隊棒球隊西武獅所以一齊上棒球節目 佢地話題除左傾棒球之外就係雪ちゃん

呢隊嘢我有睇開,個條瘦好唱「潮騷的回憶」勁好聽

Soda巴你係我連登嘅真朋友

咁你今年會唔會去佢生誕祭？

考試呀
考慮緊下年暑假見完雪ちゃん之後 提早放假去生誕祭 不過都要睇情況

goosehouse頂級

突然間多人咗

歡迎

無恥宣傳下個page先

長文 有感而發 如果雨宮巴鍾意幫我po上個page到

依段片係改組前全盛時期嘅ゆるっと革命团，係我心目中最完美嘅idol live。

有啲人鍾意暴動型，lift surf成個場緊密咁連埋一齊，有人鍾意劇場型，一班人排排坐，揮penlight，睇表演。而依個場代表著我最鍾意嘅所有嘢：唔多人但唔冷清，大家一齊開心，ヲタ味夠重，但又未去到一大班怪人喺到thundersnake(秋葉原系 ）完美咁將call mix帶入首歌到，唔係亂咁黎。

ゆるかく最勁嘅係首首歌都係盛り上，同大部分嘅地下團一樣，歌單好少，但唔會涉啲死人ballad喺中間，而係每一首都係高潮。

而最重要嘅係佢地嘅飯係最熱情亦最有創意嘅，會自創call，手勢，用一啲非公廁嘅mix同口上。超齊嘅振りコピー，最令我感動嘅係佢地又頭笑到落尾，以大家開心為最大目標。

其實我每隔一段時間就會重睇依個時期嘅ゆるかく，只係睇就會令我諗起睇live嘅感覺，喺外國冇咁寂寞。

而家ゆるかく已經改組左，有人去左say la，有人引退，只剩兩個元老同班冇咩idol味嘅靚妹。最重要嘅係一大班飯都跟著走左，味道唔同哂。

其實到最後都係想多啲人認識，唔係隊團，而係大家開心嘅ヲタ文化。同埋希望下年再去睇時，唔好令我失望。

原諒我叫春

聽朝post

CheekyPa正呀 好似好人去左留學？

有睇過下bis
覺得重組之後無以前咁好睇
Mix 同call真係唔知咩黎

又靚
如果係佢cover orchestra 仲正
佢唱aina 個part

咁諗好正常 不過我好鍾意restupid
Mix 同call要知架 上網查下

睇live片見到台下班友嗌咩做咩咪係mix同call

btw po咗鳥

なになに？

一黎就偶想drop

なになに呀嘛
Bish其實都幾激烈
係紅左係大場搞無得咁玩
上次ペリ病左係赤坂blitz 個場CLS

大場真係差好遠

毒撚享受：自己食nando's

英國nandos貴唔貴

13 p half chicken+2sides+soft drink(refillable)啦
你唔係uk咩 定我記錯左

冇食過 平時自己煮飯

雨宮你對ゆるかく依類有咩睇法 其實寫長文都係想同人交流下 都係冇咩反應

一間認真覆下，睇埋啲reading先sosad

我個人就唔覺得音樂或者偶像應該分太多genre嘅，一嚟其實同"genre"嘅group，band又好idol又好，隊隊分別太大，根本就冇得話鍾意一隊之後聽或者追返啲同類嘅。Sociology都講：intra group difference往往大過inter group difference。（離晒題）

如果要我講我鍾意點樣嘅live，又甚至乎我鍾意點樣嘅音樂，我其實根本無辦法用簡單嘅一啲準則去定義，所以唯有用一啲類比去講。

首先我都幾討厭主流。唔係淨係話主流音樂，而係整個社會文化（尤其香港果種投機功利商業狗西文化）；社會嘅主旋律塑造咗每個人嘅價值觀，乜叫好乜叫上進，甚至聽咩歌睇咩media。當然我一個人無辦法脫離呢個漩渦，然而我盡力去嘗試。

同主流文化疏離伴隨著同社會疏離：唔跟社會規則玩嘅話根本就唔會有太多朋友或者女朋友。（唔係話冇嘅，但係同『正常』人做朋友或者拍拖都會好撚痛苦）呢個時候飯IDOL我諗都算係一個寄託嘅，無咩感情負擔而又可以將自己諗嘅嘢不負責任地投射落偶像身上。咁其實會落腳係地下偶像都係好正常嘅，一個地下人，咪飯地下IDOL囉。

但又唔係話地下就係好。只不過地下嘢無咁多包袱可以容納多啲社會可接受範圍外嘅嘢姐。LIVE嚟講我的確比較鍾意激動啲嘅，因為自己做咩，發癲都好都唔會咁礙眼；而且激動嘅LIVE時間過得比較快，可以將自己融入去，換句話講姐係可以忘記自己存在。

或者因為depression或者anxiety，我呢三年一直都好似有啲情緒嘅壓抑要發射出去，所以我睇idol或者聽音樂會感應到一啲同類（好痴線）。又或者一啲容易發洩情緒嘅group我都鍾意。反而一啲閃令令嘅idol，好IDOL味嘅IDOL會令到我水土不服，太耀眼太正能量嘅嘢我唔係太適應，都係有少少缺憾少少污糟嘅啱我多啲。

唔知有無答到你問題，但我睇咩IDOL，鍾意咩IDOL個『準則』大概就係咁。

唉 我都好明你關於主流文化嗰樣野，我以前聽indie punk聽左成個中學時光，啲錢用哂去買二手cd

不過我一發現到idol我就掉低哂以前嘅音樂，可能因為聽左六年好悶，但係問心其實係純粹係idol好好玩

聽完你講，我諗你一定有你嘅感情理由去睇/飯idol，而我可以同全世界講idol一定係最適合宣洩嘅地方，不論派系

但對我黎講比起台上，甚至係唱嘅歌都冇台下咁重要，依個係我認為ゆるかく世界第一嘅原因，因為咁盡興玩得嘅crowd，真係可遇不可求

我係咪將個po當左心事台 講聲對唔住先

嚇走新人

以為入左感情台

搵到睇落唔錯 成長期嘅團 有去開日本嘅巴打幫我睇下正唔正呀

其實桜雪巴你個post有五百幾個reach

係咩 香港邊到黎咁多ヲタ

所以無like

講真 你估有幾多人 regular嘅點都過50 全部加埋加食花生嘅有冇300

睇你點劃界啦
連埋王道,紅個啲eg bish個啲我諗你個數量唔出奇
食花生嘅可能更多
地下再另類個啲我諗~廿個掛

有冇咁少 香港假假地都叫台灣之後嘅第二選擇
我其實成日都想整個香港嘅ヲタ界隈 但冇十個人都唔成事

會聽嘅我諗都唔少嘅
但係有幾多個會真係去睇live
例如TTT我諗可能我識嗰啲已經係香港全部

依樣我真係唔明 idol個重點唔係live咩
同埋TTT（ベルハ)應該算紅嗰批 都得咁少？咁睇黎喺香港睇bish嘅夢冇乜可能實現

日本人氣同香港唔同啦
香港飯主力都係王道向
Bish...過台灣睇囉

咁整個香港界隈組團去睇我都收貨 不過有冇癲佬想陪我癲

東京得唔得

十個人有啦 應該🤔不過我睇YouTube hongkong idol festival 2017既飯好多都係我去睇48既個班人 同埋唔知你地有冇去睇香港d女團 好似ap咁 玩法係咪地下咁定點？有朋友叫去 諗緊去唔去見識下

有少少認識啦 你肯去支持緊好架
其實冇咩所謂地下玩法嘅 跳下跳下咁就得 唔好拘謹
不過依啲香港嘢好易有小圈子 記得唔好俾佢地大你 冇都唔好理一齊鳩叫 跳就得 仲有台中間最前嗰個位理論上人人都可以企 見到人霸住記得走埋去搶返個位

冇所謂 最緊要識到fd一齊玩 我唔想再一個人啦

地藏表示睇live黎講 都係咁睇

即係你係俾人撞嗰啲？

緊係企最後排

唔阻住大家痴線啦

鐘意睇人玩 但係自己唔會落場

睇船木個陣已經係咁 畢業後更無意欲

想買呢件衫,不過黃底黑字成件熱血公民咁

爆po啦,有無人開新po呀